覺唔覺而家無哂都市傳說

想當年上太空捉夢夢
叮噹地底人
Etc

你係依個年代架咩

因為現實仲癲

流浮山200刀手

有白警
黨鐵前線係黃

GAME?

想當年網上唔流通、個個都係聽人講咪會特別多都市傳說
依家個個上網搵攻略，撚有咁多都市傳說咩仲

香城online

遲啲都有 太子站

有險可守
功能組別